大家互相玩拳交嘅時候會講咩🥊🤜🏻🤛🏻✊🏻👊🏻

左一拳🤛🏻 右一拳 🤜🏻
我地大家收一拳👊🏻

收嗲啦屌

== 龜龜蝦禾